想買件Long Line Tee 可以係邊到買

想買e種

各大街市都有 著1次就洗1次
就變到jb咁
利申：見樓下d阿伯都係咁樣著出黎

Tao bao